連最基本每人派一個口罩既show都唔做，香港政府冇撚得救

林鄭我屌爆你全家

幾時開佢波呀

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰

派一盒下話？一個真係擺明玩野玩出面

可能要填form四個月之後比